保方宣布離開祖雲達斯！

Legendary goalkeeper Gianluigi Buffon has announced his departure from Juventus.

The Italian confirmed he would be leaving Juventus at a press conference on Thursday.

Buffon had been expected to announce his retirement but could continue playing and was been linked with a move to Liverpool, Paris Saint-Germain, and Real Madrid by reports in the Italian media on Thursday morning.

但唔退休

踢到dollar隆馬掛靴

佢話未來2,3日做最後決定

吹d大牙
呢兩間要佢把撚?

go mu la diu......

DDG仲勁

黎港超證明自己喇

番帕爾馬掛靴咋掛